[輿論戰] 晴報個投票收左皮，文匯報：唯有自己搞個投票

之前講過文匯報會成日拎經濟報x晴報個民調結果打J玩數字遊戲六百人投票就已經代表左七成香港人

但係呢幾個月輿論戰手足打得好好，基本上依家有新投票已經俾手足mon 住

依家晴報無數交文匯唯有自己搞個垃圾投票做數寫下文啦

有無輿論戰手足繼續一齊玩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

投完佢個數唔變喎

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

緊急法係人都支持啦 除左班有錢佬

兒嬉到......

屌佢d選項全部都係yes

果然係敵方大本營,
個比率落後咁多既

啲問題答案都ON9

已經到咗自欺欺人嘅地步

唔係喎 應該支持緊急法加速攬炒喎

屌 呢個投咩

可以重覆投

個pool好細........
我投咗一票彈左1%,再投2次又彈1%

快投